Lunch time飲咩酒好

食完lunch返公司之前小酌一杯真係好正
但最近飲太多啤酒，驚有啤酒肚而且好悶
各位巴絲有咩正野推介

人嚟，賜毒酒

謝皇上恩典

大吟釀

Ching一定係有錢人

手工啤

火酒

你去Donki買好平